{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045398",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하나키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平ハナキッズプールヴィラは清潔で管理されている宿です。 ご主人様の親切なサービスに印象を受けました。 静かで快適に休むことができ、子供たちのための施設とおもちゃも備えられています。 朝食メニューもおいしく、位置も便利で満足のいく宿泊ができます。 ただバーベキュー設備を利用すると、肉の匂いがキッチンから出るのが残念です。 プールとキッチン施設は家族旅行に適しており、社長も親切でした。 ただ、掃除の状態と電気グリルの滑りが残念でした。 バーベキューの利用料は20,000ウォンで、客室ごとにバーベキュー場があります。 朝食は午前9時に無料で提供され、トッククとおにぎりが主に提供されます。 駐車が可能で、お子様のための温水プールが用意されております。 温水の利用料金は33度なら50,000ウォン、35度なら70,000ウォンです。 救命胴衣はレンタル可能で、チューブは個人の持参物です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さや管理状態はどうですか？",
            "answer": "ハナキッズプールヴィラは清潔で管理されています。"
        },
        {
            "question": "ご主人様のサービスはどのようでしたか？",
            "answer": "ご主人様は親切なサービスを提供してくださいます。"
        },
        {
            "question": "施設には子供たちのための設備やおもちゃが備えられていますか？",
            "answer": "はい、施設には子供たちのための設備やおもちゃが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューはおいしいですか？",
            "answer": "はい、朝食メニューはおいしいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置は便利ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の位置は便利です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用すると、肉の匂いがキッチンから出るのですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備を利用すると、肉の匂いがキッチンから出ます。"
        },
        {
            "question": "プールとキッチン施設は家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、プールとキッチン施設は家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "掃除の状態や電気グリルの滑りはどうですか？",
            "answer": "掃除の状態は残念ですが、電気グリルの滑りも残念です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時に提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前9時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温水プールの利用料金は33度なら50,000ウォン、35度なら70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "救命胴衣やチューブのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "救命胴衣はレンタル可能ですが、チューブは個人の持参物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 424
    }
}